有冇人訂左dokodemo又未岀貨?

圍下爐
23號訂到家下都仲係訂單成立....
係咪應該棄

我23號訂出咗貨
不過仲係日本國內運緊

有岀貨應該好快到 頂多遲幾日

我24號訂, 都係"日本國內運送中"
都識有其他人啲貨滯咗喺日本未出到

Same

我都係23號訂 佢寫住預計30到
但依家仲係日本國內運送中

日本出左口
其實佢係咪用香港郵政送件，但依家好似暫停服務？

郵政見EMS應該會照派

出左貨但check 唔到

"非常抱歉，目前無法取得相關資訊。"

新年訂,2月頭先出貨

今日訂，扣左數，訂單無確認到

要等佢訂單成立架

原來係咁，7左

樓主都係just right？

me too
都係23號訂

有排呀 兩星期都未必派到
空郵中心都唔夠人派

Kenko

23/1 號訂

28/1 日本國內運送

1/2 仲係一樣status

same for me

same

出咗貨，有郵政編號但點check

23訂
1/2 5點出日本

amazon japan會快好多

一樣呀

26號訂，今日貨已收

去jp post website check

轉咗 日本國內運送中

23號訂 今日睇話到左香港 話配送中

23號訂
30號shipped

而家
Status:
Shipping within Japan

就咁㩒個郵件編號都可以check，再唔係上JP POST到check

SAME！

我 已經幾日

1/22以降、アジア諸国からのマスクのご注文が殺到しており、現在、すべての発送に遅延が発生しております。 １日も早く商品がお届けできるよう最善を尽くします。何卒、ご理解のほどよろしくお願いいたします。

23號晚訂，預計今日到，仲係日本國內運送中

27訂 今日終於出貨

我件預計尋日到
show日本國內運送中但冇郁過

THX, 仲喺福岡

23號買 今日終於到香港
Check到

25號買，啱啱先出貨，希望下星期有。。。

23 訂
今日晏就送達派遞局
希望快D 到手 安心D

想問shipped 姐係到左日本倉定已經出緊去香港？

我果件留左四日係tosu

我都係

29號dispatch到而家仲未Update

23號買，今日仲係日本國內運送中

Jp post email又無，想問下野都唔得

睇黎係同一批

Check唔到係邊🤮

我都等咗三四日先check到
今日終於去到東京國際郵便局

24號落單 仲日本國內運送中

終於去左outward office of exchange

大家有冇update?
29號ship 到而家仲喺日本境內
我得一個order咋 d貨唔到全家都無口罩

Same, 30/1 到宜家

今日終於shipping from Japan complete

我嗰件28/1話出咗貨到而家仲係posting/collection @ TOSU

Dispatch from outward office of exchange
Feb 2 12:50
Handling office
SHINFUKUOKA （FUKUOKA）

我果件都仲係tosu
反而1號出果個，係東件dispatch outward

29/1 TOSU 苦主報到

tosu係咪執左笠

佢有通知話執左都好啲呀，宜家日日check幾廿次提心吊膽

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

30/1 國內 到而家都係30/1國內呢個status

同巴打一樣，冇郁過

日本出左口5日
預計1月31號到
依家2月4仲未有消息
查香港冇record
我們沒有該郵件編號的記錄，請確保所輸入的郵件編號正確。(code:0)

23/1朝早買，而家仲係訂單成立btw just right

我30號話日本已出口

啲日子同你一樣
自從29號update左做posted就無左影

我廿四號
佢SD左MSG黎話起碼要二月中先出到貨喎

31到而家仲係東京國際郵便局

30號到依家都仲喺TOSU (SAGA)

大家咁話

終於郁左少少

點睇

23號到依家

喂你個單number
tosu苦主呀屌

Dispatch 完冇郁過 係咪即係仲喺日本?

31/1 TOSU

一樣

+1

我23號買
trace到仲係日本
但佢寫日本已出口

我都係一樣 係咪其實扣起哂唔畀出口

日日係到睇 真係人都痲

會唔會月尾都未出到日本

屌 我24號落單 仲係已出口...

Tosu 苦主我都係

24號落單 而家件貨仲係東京 自從2號無更新過

23號 仲喺日本

又繼續等

24/1 order
2/2先出貨
4/2 先睇到係 Tosu posted
到底仲要等幾耐

今日終於出口

1月29離開日本 但依家都仲未到手

大家d貨都係係Tosu

Kenko買

係
仲係tosu
明明佢最早出貨

23/01買
31/01到依加都係TOSU

有件最早2日係JP amazon買已經到左香港機場

遲黎先上岸

一樣 Kenko 23號買
仲係TOSU

終於去咗fukuoka

本身係邊

TOSU

等左幾多日先有update

另一件

到左香港

點解你睇到咁詳細?
我嗰個淨係話

日期與時間:
2020/02/06 06:00(日本時間)

訂單狀態:
日本已出口

咁即係幾點???

因為你未有下一步 到咗香港先會有下一條 完整嘅係咁嘅樣

Thanks!
睇嚟仲有排...

我係紙箱 有盒 不過佢每一間鋪頭買出嚟嘅包裝會有少少唔一樣

我想問係咪唔同鋪頭買嘅話，會分開幾次寄黎？
聯絡我們嘅確認配送狀況見到兩間已經出咗貨⋯⋯
但我只收到一間嘅貨，唔見另一間嘅貨，郵件號碼又剩係得一個⋯⋯
我聯絡佢哋嘅客服話要退貨，但係已經成個星期都冇人覆⋯⋯

我一次買同一間 所以一盒送到
佢唔同鋪頭應該分開寄嫁wor

一張單得一個tracking code
唔知另一間店嘅口罩去咗邊
客服又消失咗
利申：23號買